我懷疑特首上任時簽既form有催眠效果

唔係點會聽屆屆特首都咁奶共？

一係格賤一係有痛腳

Or both

唔奶共邊比你選到

奶共先做到

個仔係北京
邊有得唔聽

走左好耐啦 小米